【全部人入嚟睇教材！】齊心打波，救人！

今日警方在金鐘夏慤道進行拘捕行動時，防暴將一名示威者按倒地上，期間有其他示威者用雨傘以及其他雜物擊打警員。混亂間，該示威者隨其他示威者逃離現場。

push

班曱甴識閪咩, 除左走同賣隊友, 仲識乜??

等睇人屌鳩我係休班狗、自我去人性化

成班傻鳩除左圍爐打飛機, 根本唔識自我檢討

p